［多圖］ 輕鐵 肉絲 高踭鞋

有無十年？

屌你

圖文相符 正評！

打撚7你

射佐 thx

打完J唔要咸相

jed thx

唔知佢而家點

個阿伯生咗仔未

我估佢有埋孫嘞

未入已經估到係呢幅